[讓座]同意廢老專用車廂既入一入黎

啱啱睇完星期日檔案，主題係關愛座
見巴打係咁講有廢老專用車廂，就解決到好多問題

如果真係實行又有冇得諗呢?
正如電梯都有潛規則:左行右企
咁可唔可能製造一個廢老專用車廂呢?

例如所有年輕人都唔上第一卡車廂，等班廢老廢中自己慢慢讓座
當然繁忙時間就例外啦

有冇得諗?

不如唔好整坐位 個個都企
另一類就小巴 淨係可以坐

就係講緊港鐵唔可能冇座位，又唔撚肯cut批鬥座既同時
我地可以做到啲乜

要用$2優惠就一定要去專用車廂
唔好整咗個專用車廂又走番過黎霸位

如果被發現用$2優惠又無用專用車廂就罰錢（又可以俾啲野俾查飛狗做 ）
或者扣起佢用$2優惠既權利

又要納稅人資助佢$2答車 又要人放工讓位俾佢 正宗又食又拎

不如設立全企位車箱

一定要無扶手無座位

你咁做唔代表班老人唔會去其他車廂批鬥 佢地覺得自己無位坐就惡哂架啦

呢句真, 我屋企個老人尋晚大大聲係到話D人顧住玩電話唔讓坐比佢
仲走去鬧人話佢地第時大肚都唔會有人讓坐
我「其實你只需要講聲阿伯腳痛唔企得, 可唔可以讓個位比阿伯坐咪得, 一黎就咁講野, 如果係我我會當聽唔到, 有本事你咪打我囉阿伯 」

不如整埋連登你專用車廂，出面大大隻字寫住「內有惡犬，生人勿近」

連登你

連登仔